中銀紀念鈔出左結果啦

有無人抽唔到

中單張,三連

到時俾錢可唔可以只係要三連?

中左套三十連

抽3連 30連

中左3連

仲以為今年30連會易抽左

無通知

點check

唔去算

一家5口 兩個人全仲

其他3個都分別仲3連同單鈔

今年好似好易抽咁嘅

埋單4萬幾5萬蚊..都唔知去唔去好

3連同30連各一全中。

今年好似好易中

全屋三個人都中曬，咁易中咪唔矜貴

有冇巴絲知可以係邊放
全家中曬三連單張

我都全中 驚唔值錢

有無消息話幾多人買

紀念鈔發行量為500萬張，發售品種分為單鈔、三連張及三十連張，合共324萬套。我們另精選了388套慈善珍藏版，供公眾競投，詳情另行公佈。

好野 紀念鈔都炒燶

中哂，好似好伏咁

三十連點中都係四萬套啫。最多平手走啫